中原歷史人物

有邊個夠呂不韋巴閉？
召集所有歷史人物

屈原
佢死咗有假放
呂不韋死咗我哋都冇假放

端午節係紀念伍子胥而唔係屈原

范蠡
少數可以全身而退嘅開國功臣（勾踐俾人滅國）

施永青

武則天
一介婦人 做完人地老豆妾侍，搞人地個仔仲逼走人地正印

漢獻帝

慈禧

佢既以前所有決定直接影響到兒家
大清提早滅亡
民國到內戰

如果唔係佢 中國兒家可能玩緊君主立憲

朱重八
唔洗四五千蚊都做到黨主席

全靠佢個黨友雙花紅棍識武功

慈禧
秦始皇

而家都係帝制

孫子

楊堅 楊廣

屍永青

李世民

食屎狗